{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014552?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가산 마리호텔"
    },
    "text": "ご利用案内文をご確認の上、ご予約ください。 コロナウイルス予防のため、フロント手指消毒剤の備え付けやロビー、客室消毒を定期的に行っています。 会員特典はヤノルジャサイト内でお支払いの際に適用されます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 ネットフリックスは基本プラットフォームのみ提供され、個人アカウントとしてご利用いただけます。 パソコンを使用するかどうか入室前にお申し付けください。 入室日、時間の未熟知によるキャンセル/払い戻しはできません。 19歳未満の青少年の予約に対する入室を拒否した場合、キャンセル/払い戻しができません。 チェックアウトの60分前にお電話いたします。 チェックアウトの電話を希望されない場合、入室の際にお知らせください。 チェックアウト後に追加料金が発生します。 1客室2車両の駐車不可とインオープナー、ヘアアイロンのレンタルが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フロント手指消毒剤の備え付けは行われていますか？",
            "answer": "はい、コロナウイルス予防のためにフロントには手指消毒剤が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーと客室は定期的に消毒されていますか？",
            "answer": "はい、私たちは定期的にロビーや客室の消毒を行っています。安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は、ヤノルジャサイト内でお支払いの際に適用されます。詳細はサイトでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられますので、写真と異なる場合があります。予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは提供されますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは提供されますが、基本プラットフォームのみで、個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "パソコンを使用することはできますか？",
            "answer": "パソコンの利用をご希望の場合は、入室前にお知らせください。ご用意させていただきます。"
        },
        {
            "question": "未熟知によるキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室日や時間の未熟知によるキャンセルや払い戻しはできませんので、予めご注意ください。"
        },
        {
            "question": "19歳未満の青少年の予約は可能ですか？",
            "answer": "19歳未満の青少年の予約は受け付けておりますが、入室を拒否した場合はキャンセルや払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの60分前に連絡がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの60分前にお電話でご連絡させていただきます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの電話を希望しない場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックアウトの電話を希望されない場合は、入室の際にお知らせください。対応いたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後には追加料金が発生いたしますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、駐車場は1客室につき2車両までとなっており、インオープナーやヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 571
    }
}